放假開住冷氣訓係張床到真心爽

廢青生活

27度就開冷氣

樓主=辣殺

27度唔開 37度先開？ 我買部冷氣返嚟做咩

is

agguu

冷氣邊可以閂架

一齊攤

真

返工都瞓係床涼冷氣先爽

月巴巴